/* 
  Localizable.strings
  FinalApp

  Created by Mehr Sethi on 11/27/17.
  Copyright © 2017 Mehr Sethi. All rights reserved.
*/
"START SCANNING!"="스캐닝을\n시작하십시오!";
"EDIT PROFILE"="프로필 수정";

"%@ contains the following ingredients that don't match your dietary preferences- "="%@ 선호도와 일치하지 않는 다음 성분이 들어 있습니다- ";
"View All Ingredients"="모든 성분보기";
"Scan Another"="다른 스캔";

"This product contains- "="이 제품에는 다음이 포함되어 있습니다- ";
"Back"="뒤로";
"Home"="본관";

"Done!"="끝난!";

"Name: "="이름: ";
"Age: "="나이: ";

"Check any allergies that you have: "="가지고있는 알레르기가 있는지 확인하십시오- ";
"Milk"="우유";
"Eggs"="달걀";
"Fish"="물고기";
"Crustacean"="갑각류";
"Tree nuts"="견과류";
"Peanuts"="땅콩";
"Wheat"="밀";
"Soybeans"="콩";
"Rice"="밥";
"Garlic"="마늘";
"Oats"="귀리";
"Sulfites"="아황산염";
"Gluten"="글루텐";

"Select your diet preference: "="당신의 규정 식 특혜를 선정하십시오: ";

"Check any chronic medical conditions you have: "="만성 질환이 있는지 확인하십시오: ";
"Diabetes"="당뇨병";
"Kidney diseases"="신장 질환";
"High cholesterol"="고 콜레스테롤";
"Gout"="통풍";
"Celiac disease"="체강 질병";
"Lactose intolerance"="락토스 불내성";
"Osteoporosis"="골다공증";

"Continue"="잇다";
"Profile Photo"="프로필 사진";

"OK"="승인";

"ovo-vegetarian"="비만 채식주의 자";
"lacto-vegetarian"="락토 채식주의 자";
"vegan"="철저한 채식주의자";
"vegetarian"="채식주의 자";
"No preference"="선호도 없음";

"Match"="시합";
"Ingredients"="성분";

"Not %@"="%@ 아니";

"This product is perfect for you!"="이 제품은 당신에게 완벽합니다!";
